雲加終拎歐霸在兵工廠威夠後 先安心可就抖抖

雲加衝出歐霸在兵工廠輸夠後 終安心早就應抖

唔知聽朝返工要唱邊個版本呢

曼聯晉級！